[
    {
        "title": "CA\u00adTA\u00adLYST Pro\u00adfes\u00adsio\u00adnal Li\u00adzen\u00adzen (Com\u00adple\u00adte Bund\u00adle)\nBeschaffungsamt des BMI\n10.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/eVergabe/784698.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "in\u00adner\u00adhalb des Kreis\u00adge\u00adbie\u00adtes des Land\u00adkrei\u00adses Ro\u00adten\u00adburg (W\u00fcm\u00adme) - \u2026\nLandkreis Rotenburg (W\u00fcmme)\n10.07.25\n25.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/healyhudson/2025/07/564cbe63-d3c2-4c6a-a1eb-61f61f606107.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Glas- und Ge\u00adb\u00e4u\u00adde\u00adr\u00adei\u00adni\u00adgung in der Uni Ham\u00adburg, Grin\u00addel\u00adal\u00adlee 46+48, 20148 \u2026\nBeh\u00f6rde f\u00fcr Finanzen und Bezirke (Finanzbeh\u00f6rde)\n10.07.25\n28.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/healyhudson/2025/07/190e9ca4-79e1-4471-a1b9-58875b714152.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ge\u00adne\u00adral\u00adsa\u00adnie\u00adrung Ge\u00admein\u00adschafts\u00adschu\u00adle In\u00adnen\u00adstadt in Ess\u00adlin\u00adgen am Neckar, \u2026\nStadt Esslingen Baurechtsamt, Vergabestelle\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/abc/2025/07/407512G332287.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sa\u00adnie\u00adrung Ot\u00adti\u00adli\u00aden\u00adbad_VE_3940_Ab\u00adbruch\nDrees & Sommer GmbH\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/abc/2025/07/407522G332295.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "W\u00e4\u00adsche\u00adrei\u00addienst\u00adleis\u00adtun\u00adgen 2025 - 2028\nStadt Neunkirchen\n10.07.25\n12.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/abc/2025/07/407580G332337.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Waer\u00adme\u00addaemm\u00adsys\u00adte\u00adme\nStadt Goettingen -\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184735.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Tisch\u00adler\u00adar\u00adbei\u00adten In\u00adnen\u00adtue\u00adren\nStadt Goettingen -\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184755.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "ST 25037 Flach\u00addachsa\u00adnie\u00adrung des Sport\u00adhal\u00adlen\u00adda\u00adches und des Foy\u00ader\u00adda\u00adches, \u2026\nRhein-Kreis Neuss - Der Landrat - Amt f\u00fcr \u2026\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E66215953.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ver\u00adbands\u00adge\u00admein\u00adde\u00adwer\u00adke Schweich - Ka\u00adnal\u00adsa\u00adnie\u00adrung in ge\u00adschlos\u00adse\u00adner Bau\u00adwei\u00adse \u2026\nVerbandsgemeinde Schweich an der R\u00f6mischen \u2026\n10.07.25\n29.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E37195697.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "So\u00adzia\u00adle Stadt West Aus\u00adbau der Ver\u00adkehrs\u00adan\u00adla\u00adgen Ohl\u00adtha\u00adver Stra\u00ad\u00dfe und \u2026\nStadt Leer (Ostfriesland)\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E11138138.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Zim\u00adme\u00adrer\u00adar\u00adbei\u00adten Neu\u00adbau Sport\u00adheim\nLandkreis Gifhorn\n10.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E78939544.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Be\u00adschaf\u00adfung von PRTG En\u00adter\u00adpri\u00adse Mo\u00adni\u00adtor Li\u00adzen\u00adzen in\u00adkl. Sup\u00adport\nFlughafen K\u00f6ln/Bonn GmbH\n10.07.25\n23.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E86985754.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Mel\u00addor\u00adfer Ge\u00adlehr\u00adten\u00adschu\u00adle (MGS), An den An\u00adla\u00adgen 16, 25704 Mel\u00addorf\nKreisverwaltung Dithmarschen - Der Landrat -\n10.07.25\n24.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E64444998.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sch\u00fc\u00adler\u00adbe\u00adf\u00f6r\u00adde\u00adrung - Sport\u00adfahr\u00adten zwi\u00adschen dem Hum\u00adboldt-Gym\u00adna\u00adsi\u00adum in \u2026\nLandkreis Gifhorn\n10.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E28771825.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sa\u00adnie\u00adrung Al\u00adbert-Traut\u00admann-Schu\u00adle BA 1\nSamtgemeinde Werlte (LK Emsland)\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E29937928.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Hoch\u00adwas\u00adser\u00adr\u00fcck\u00adhal\u00adte\u00adbe\u00adcken Frie\u00adsen\u00adweg und \u00f6st\u00adlich der B 68 in Alf\u00adhau\u00adsen\nGemeinde Alfhausen(LK Osnabr\u00fcck)\n10.07.25\n05.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E99526871.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Un\u00adter\u00adst\u00fct\u00adzungs\u00adleis\u00adtun\u00adgen At\u00adlas\u00adsi\u00adan Pro\u00adduk\u00adte\nStEB Stadtentw\u00e4sserungsbetriebe K\u00f6ln, A\u00f6R\n10.07.25\n28.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E32171986.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adsatz\u00adneu\u00adbau Ki\u00adta Pruch\u00adten\nStadt Barth\n10.07.25\n08.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E36192253.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sport\u00adst\u00e4t\u00adten\u00adkon\u00adzep\u00adti\u00adon Stadt Ba\u00adlin\u00adgen\nStadtverwaltung Balingen\n10.07.25\n15.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E68799166.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Mo\u00adder\u00adni\u00adsie\u00adrung der Auf\u00adzugs\u00adan\u00adla\u00adge an der Be\u00adrufs\u00adbil\u00adden\u00adden Schu\u00adle Wirt\u00adschaft, \u2026\nKreisverwaltung Bad Kreuznach\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E49887289.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Me\u00adtall\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten Neu\u00adbau Sport\u00adheim\nLandkreis Gifhorn\n10.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E56258942.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "CARS-An\u00adre\u00adgungs\u00adla\u00adser\nDeutsches Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt e.V. \u2026\n10.07.25\n28.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E88611832.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "ST 25038 Be\u00adrufs\u00adbil\u00addungs\u00adzen\u00adtrum Gre\u00adven\u00adbroich, Ge\u00adb\u00e4u\u00adde 6, Berg\u00adhei\u00admer Str. 53, \u2026\nRhein-Kreis Neuss - Der Landrat - Amt f\u00fcr \u2026\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E87969237.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Neu\u00adbau GS Am Ha\u00adgen, hier: B\u00fch\u00adnen\u00adtech\u00adnik\nStadt Ahrensburg(Kreis Stormarn)\n10.07.25\n05.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E27227993.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Land\u00adschafts\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten, Kin\u00adder\u00adspiel\u00adplatz Am Ober\u00adtor\nStadt Neuss\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E77886777.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Lie\u00adfe\u00adrung von Ul\u00adtra\u00adschall\u00adwas\u00adser\u00adz\u00e4h\u00adler\nKreisverwaltung Cochem-Zell\n10.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E87721695.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adrich\u00adtung ei\u00adnes Frei\u00adan\u00adla\u00adgen Bas\u00adket\u00adball\u00adfel\u00addes am Sta\u00addi\u00adon L\u00fc\u00adding\u00adhau\u00adsen\nStadt L\u00fcdinghausen\n10.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E88659587.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Neu\u00adbau ei\u00adnes Rad\u00adweg ent\u00adlang der K 42 zwi\u00adschen B 188 und P\u00e4\u00adse\nLandkreis Gifhorn/Wasserverband Gifhorn (Titel 6)\n10.07.25\n12.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E86615433.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Neu\u00adbau Kun\u00addencen\u00adter SWN Stadt\u00adwer\u00adke Nort\u00adheim GmbH\nSWN Stadtwerke Northeim GmbH\n10.07.25\n29.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E32341357.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sa\u00adnie\u00adrung Al\u00adbert-Traut\u00admann-Schu\u00adle BA 1\nSamtgemeinde Werlte (LK Emsland)\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E23857678.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Grund\u00adschul-Oa\u00adsen\nVerbandsgemeindeverwaltung Asbach\n10.07.25\n30.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E11388914.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Wie\u00adder\u00adauf\u00adbau Pe\u00adter-Joer\u00adres-Gym\u00adna\u00adsi\u00adum Ahr\u00adwei\u00adler Ge\u00adwerk Tro\u00adcken\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten\nKreisverwaltung Ahrweiler -Abt. ESG-\n10.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E23432566.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Lie\u00adfe\u00adrung von Zu\u00adlas\u00adsungs\u00adbe\u00adschei\u00adni\u00adgun\u00adgen Teil I, etc. f\u00fcr die Stadt Kiel, \u2026\nKUBUS Kommunalberatung und Service GmbH,i.A. f\u00fcr \u2026\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E34846667.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Lie\u00adfe\u00adrung von Kfz-Pr\u00fcf\u00adpla\u00adket\u00adten f\u00fcr die Lan\u00addes\u00adhaupt\u00adstadt Kiel, Krei\u00adse \u2026\nKUBUS Kommunalberatung und Service GmbH,i.A. f\u00fcr \u2026\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E92539521.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Be\u00adschaf\u00adfung von Li\u00adzen\u00adzwar\u00adtung des Soft\u00adware\u00adher\u00adstel\u00adlers Oracle\nBerufsgenossenschaft Verkehrswirtschaft \u2026\n10.07.25\n04.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E68828939.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Aus\u00adschrei\u00adbung \u00fcber die Lie\u00adfe\u00adrung ei\u00adnes Quae\u00adstors in\u00adkl. Zu\u00adbe\u00adh\u00f6r f\u00fcr die \u2026\nEnnepe-Ruhr-Kreis\n10.07.25\n23.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E86612459.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sa\u00adnie\u00adrung der Bahn\u00adhof- und Post\u00adstra\u00ad\u00dfe in Schl\u00fcch\u00adtern\nMagistrat der Stadt Schl\u00fcchtern\n10.07.25\n24.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E58681767.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Nut\u00adzungs\u00ad\u00e4n\u00adde\u00adrung Hor\u00adtr\u00e4u\u00adme Ki\u00adta St. Leo - Sa\u00adni\u00adt\u00e4rin\u00adstal\u00adla\u00adti\u00adon\nStadtverwaltung W\u00f6rth am Rhein\n10.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E46927916.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Lie\u00adfe\u00adrung ei\u00adnes Kas\u00adten\u00adwa\u00adgens mit E-An\u00adtrieb\nSamtgemeinde Holtriem(LK Wittmund)\n10.07.25\n24.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E86826414.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Lie\u00adfe\u00adrung ei\u00adner 2-Mann-Knick\u00adlen\u00adker-Kehrs\u00adaug\u00adma\u00adschi\u00adne\nStadt Haan\n10.07.25\n30.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E42526857.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adwei\u00adte\u00adrung Torf\u00admoos\u00adfeld\nNaturschutzstiftung des Landkreises Cuxhaven\n10.07.25\n30.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E36582816.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Vo\u00adlu\u00admen\u00adstrom\u00admes\u00adsung EX-R\u00e4u\u00adme\nAlbert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg\n10.07.25\n23.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E22689652.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sa\u00adnie\u00adrung des Hal\u00adlen\u00adba\u00addes der Lo\u00adre\u00adley\u00adschu\u00adle\nVerbandsgemeindeverwaltung Loreley\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E54188974.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ge\u00adne\u00adral\u00adsa\u00adnie\u00adrung Al\u00adbert-Schweit\u00adzer-Re\u00adal\u00adschu\u00adle und Pesta\u00adloz\u00adzi F\u00f6r\u00adder\u00adschu\u00adle\nStadt Bruchsal, Stadtbauamt, Gesch\u00e4ftsstelle \u2026\n10.07.25\n28.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E62742916.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Dach\u00addecker\u00adar\u00adbei\u00adten Neu\u00adbau Sport\u00adheim\nLandkreis Gifhorn\n10.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E68947694.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ge\u00adne\u00adral\u00adsa\u00adnie\u00adrung Al\u00adbert-Schweit\u00adzer-Re\u00adal\u00adschu\u00adle und Pesta\u00adloz\u00adzi F\u00f6r\u00adder\u00adschu\u00adle\nStadt Bruchsal, Stadtbauamt, Gesch\u00e4ftsstelle \u2026\n10.07.25\n28.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E35389781.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Um\u00adbau Pfarr\u00adhaus in Ober Kos\u00adtenz zur na\u00adtur\u00adna\u00adhen Ki\u00adTa - Tief-/Ga\u00adla\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten\nVerbandsgemeinde Kirchberg (Hunsr\u00fcck) - Zentrale \u2026\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E35642138.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Re\u00adno\u00advie\u00adrung Neue Stra\u00ad\u00dfe 10\nStadtverwaltung M\u00fchlhausen\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E66984832.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ak\u00adti\u00advie\u00adrungscen\u00adter 2025\nKreisverwaltung S\u00fcdwestpfalz\n10.07.25\n11.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E53431935.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adstel\u00adlung von Be\u00addarfspl\u00e4\u00adnen f\u00fcr Feu\u00ader\u00adwehr- u. Ka\u00adta\u00adstro\u00adphen\u00adschutz im LK \u2026\nKreisverwaltung Trier-Saarburg\n10.07.25\n24.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E52667468.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Re\u00adno\u00advie\u00adrung Neue Stra\u00ad\u00dfe 11\nStadtverwaltung M\u00fchlhausen\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/07/E45913922.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Mo\u00adbi\u00adle Trenn\u00adw\u00e4n\u00adde - Er\u00adwei\u00adte\u00adrung und Sa\u00adnie\u00adrung Kreis\u00adhaus\nKreis Herzogtum Lauenburg\n10.07.25\n17.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/subreport/2025/06/E89945382.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "2 Durch\u00adfluss\u00adpho\u00adto\u00adme\u00adter mit Set-An\u00adbau\u00adten\nBerliner Hochschule fuer Technik\n10.07.25\n11.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/svb/2025/07/184792.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Am Wall\u00adgra\u00adben 60-64 Ka\u00adnal\u00adbau\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184837.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adneue\u00adrung Be\u00adleuch\u00adtungs\u00adan\u00adla\u00adge\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n29.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184822.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Son\u00adnen\u00adschutz\nStadt Goettingen -\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184820.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ver\u00adgla\u00adsungs\u00adar\u00adbei\u00adten\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184824.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sa\u00adni\u00adtaer\u00adtech\u00adnik\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184826.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Kreu\u00adzung Schwa\u00adren\u00adbergstras\u00adse Haus\u00adsmann\u00adstras\u00adse\nLHS Stuttgart -Dienstleistungszentrum \u2026\n10.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184835.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Luef\u00adtungs\u00adtech\u00adni\u00adsche An\u00adla\u00adgen\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184829.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Waer\u00admeer\u00adzeu\u00adgung und Ver\u00adtei\u00adlung\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184827.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ge\u00adbaeu\u00adde\u00adau\u00adto\u00adma\u00adti\u00adon\nLHS - Dienstleistungszentrum Bauvertragswesen\n10.07.25\n07.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/asp/2025/07/184828.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ab\u00adbruch\u00adar\u00adbei\u00adten Neu\u00adbau Ki\u00adTa Wal\u00adpers\u00adho\u00adfen\nEvangelische Kirchengemeinde K\u00f6lln\n09.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197f0055db5-32c8d92112ff6d83.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Land\u00adkreis Lud\u00adwigs\u00adlust-Par\u00adchim - Neu\u00adbau FSZ am Stand\u00adort Neu\u00adstadt-Gle\u00adwe - \u2026\nLandkreis Ludwigslust-Parchim - Der Landrat\n09.07.25\n24.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/dtvp/2025/07/283429.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ver\u00adge\u00adbe\u00adner Auf\u00adtrag: Tag der of\u00adfe\u00adnen T\u00fcr des BMBFSFJ 2025\nBundesamt f\u00fcr Familie und zivilgesellschaftliche \u2026\n09.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/editor/Bundesamt-fuer-Familie-und-zivilgesellschaftliche-Aufgaben/2025/07/6114064.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "81318124-Mo\u00adni\u00adto\u00adring of po\u00adli\u00adti\u00adcal and pro\u00adject de\u00adve\u00adlop\u00adments in Af\u00adgha\u00adnis\u00adtan (3 \u2026\nDeutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale \u2026\n09.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-giz/2025/07/46577.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "GS St. Ar\u00adnu\u00adal Saar\u00adbr\u00fccken DG-Woh\u00adnung we\u00adgen Um\u00adnut\u00adzung - Fens\u00adter\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten\nGeb\u00e4udemanagementbetrieb der Landeshauptstadt \u2026\n09.07.25\n21.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197efcbfe1d-61e7a843ecc0da73.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "BLB NRW M\u00fcns\u00adter / Ma\u00adte\u00adri\u00adal\u00adla\u00adger Rhei\u00adne - Neu\u00adbau Wa\u00adche / \u2026\nBau- und Liegenschaftsbetrieb NRW M\u00fcnster\n09.07.25\n29.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-blb/2025/07/66754.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "In\u00adnen\u00adt\u00fc\u00adren Holz/Holz\u00adwerk\u00adstoff\nErzbistum Berlin\n09.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/dtvp/2025/07/283392.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "46_Auf\u00adzugs\u00adan\u00adla\u00adge\nGemeinde Mitteleschenbach, Rathausstr. 2, 91734 \u2026\n09.07.25\n17.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/baysol/2025/07/314328.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Jus\u00adtiz\u00adzen\u00adtrum Darm\u00adstadt - Er\u00adneue\u00adrung Si\u00adcher\u00adheits\u00adbe\u00adleuch\u00adtung\nLandesbetrieb Bau und Immobilien Hessen \u2026\n09.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/hbm/2025/07/54321-Tender-197445804be-615aaf218966660d.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adrich\u00adtung von 2 Grund\u00adwas\u00adser\u00admess\u00adstel\u00adlen zu Test\u00adzwe\u00adcken - Zu\u00adkunfts\u00adzen\u00adtrum \u2026\nBau- und Liegenschaftsmanagement Sachsen-Anhalt \u2026\n09.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/eVergabe/786226.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "In\u00adter\u00adnes Mess\u00adnetz K\u00fcs\u00adte (Be\u00adtrieb, Pfle\u00adge und War\u00adtung)\nStALU Mittleres Mecklenburg\n09.07.25\n11.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ef63d37e-1c3078e672cf228c.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ka\u00adnal\u00adsa\u00adnie\u00adrung und End\u00adaus\u00adbau Auf dem Weih\u00adberg\nStadt Elsdorf\n09.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-dabl/2025/07/54321-Tender-197ee3f6a0b-7db5e7b0c68613ea.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "De\u00adcken\u00adbau PAN 56 Kreis\u00adver\u00adkehr - Mit\u00adter\u00adhof mit Br\u00fcckensa\u00adnie\u00adrung Bau\u00adwerk 56/1\nLandkreis Rottal-Inn\n09.07.25\n23.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/dtvp/2025/07/282922.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sport\u00adfeld am Lud\u00adwig\u00adspark Saar\u00adbr\u00fccken - Be\u00adtonsa\u00adnie\u00adrung\nGeb\u00e4udemanagementbetrieb der Landeshauptstadt \u2026\n09.07.25\n11.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ef8f38f2-6f3b8ab53943b15a.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Roh\u00adbau (Neu\u00adbau Ki\u00adta In de Brin\u00adke II)\nStadt Warendorf, Der B\u00fcrgermeister, \u2026\n09.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-westfalen/2025/07/51035802.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Er\u00adneue\u00adrung Durch\u00adlass Stre\u00adcke 5600, km 17,238 und km 19,525\nDB InfraGO AG ? Gesch\u00e4ftsbereich Fahrweg (Bukr 16)\n09.07.25\n10.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/healyhudson/2025/06/3cca59bf-baa1-4a3a-8b9e-8800e64fb58b.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Iso\u00adther\u00admes Ti\u00adtra\u00adtion\u00adka\u00adlo\u00adri\u00adme\u00adter\nUniversit\u00e4t Greifswald\n09.07.25\n31.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/dtvp/2025/07/283407.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "An\u00admie\u00adtung ei\u00adner Mes\u00adse\u00adfl\u00e4\u00adche f\u00fcr ei\u00adnen Ge\u00admein\u00adschafts\u00adstand zur Han\u00adno\u00adver Mes\u00adse \u2026\nWirtschaftsf\u00f6rderung Land Brandenburg GmbH\n09.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-bb/2025/07/236680.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "TGBBZ Neun\u00adkir\u00adchen, Sa\u00adnie\u00adrung Geb. B - Bo\u00adden\u00adbe\u00adlags\u00adar\u00adbei\u00adten\nLandkreis Neunkirchen\n09.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ee12ff84-49eebf1d2d1542db.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "La\u00adborab\u00adz\u00fc\u00adge / Tischab\u00adz\u00fc\u00adge B=1200 mm\nMax-Planck-Institut f\u00fcr Multidisziplin\u00e4re \u2026\n09.07.25\n25.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ef6ffd79-2a44273cfc448279.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Rah\u00admen\u00adver\u00adein\u00adba\u00adrung \u00fcber Um\u00adzugs\u00adar\u00adbei\u00adten f\u00fcr das RBS\nLandeshauptstadt M\u00fcnchen, Direktorium, \u2026\n09.07.25\n11.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-196a1f18838-5f282d1dfbfbf3ff.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "TGBBZ Neun\u00adkir\u00adchen, Sa\u00adnie\u00adrung Geb. B - Flie\u00adsen- und Plat\u00adten\u00adar\u00adbei\u00adten\nLandkreis Neunkirchen\n09.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ea350476-336f4f31352cdf94.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "TGBBZ Neun\u00adkir\u00adchen, Sa\u00adnie\u00adrung Geb. B - Leicht- und Me\u00adtall\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten\nLandkreis Neunkirchen\n09.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ea0e800e-7b9ac4902d6f3297.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sch\u00fc\u00adler\u00adbe\u00adf\u00f6r\u00adde\u00adrung im Rah\u00admen der Ein\u00adzel\u00adbe\u00adf\u00f6r\u00adde\u00adrung\nLandkreis Limburg-Weilburg\n09.07.25\n24.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/hessen/2025/07/002664002269.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Bil\u00addungs\u00adleis\u00adtun\u00adgen im Rah\u00admen des Ganz\u00adtags\u00adan\u00adge\u00adbots an st\u00e4d\u00adti\u00adschen Gym\u00adna\u00adsi\u00aden\nLandeshauptstadt M\u00fcnchen , Referat f\u00fcr Bildung und \u2026\n09.07.25\n30.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197e9549420-7e8b931e751c7405.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "LGA Schu\u00adle Karl-M\u00fcl\u00adler-Stras\u00adse\nLandeshauptstadt D\u00fcsseldorf, Der \u2026\n09.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-lhd/2025/07/54321-Tender-197ef84082c-6d8395d2027797d.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "2025-06-23 Holz\u00adbe\u00adstel\u00adlung\nStadt K\u00f6ln - Amt f\u00fcr Recht, Vergabe und \u2026\n09.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197e91a817e-25dca3fd7e3772a.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Brut\u00advo\u00adgelk\u00adar\u00adtie\u00adrung Meck\u00adlen\u00adbur\u00adgi\u00adsche Schweiz und Kum\u00adme\u00adrower See\nStALU Mecklenburgische Seenplatte\n09.07.25\n29.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197e4c79102-18c2af763662fe0.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Raum\u00adan\u00admie\u00adtung f\u00fcr Per\u00adso\u00adnal\u00adver\u00adsamm\u00adlun\u00adgen 2026 in Ber\u00adlin\nDRV Bund Einkaufsmanagement\n09.07.25\n29.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/drv/2025/07/54321-Tender-197a5697020-102fcd87587f043c.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "RV 180 nicht ver\u00adschrei\u00adbungs\u00adpflich\u00adti\u00adge Me\u00addi\u00adka\u00admen\u00adte\nStadt K\u00f6ln - Amt f\u00fcr Recht, Vergabe und \u2026\n09.07.25\n06.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197d40d4dcb-193b355c7e8926bc.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "In\u00adstand\u00adhal\u00adtung von Ent\u00adrau\u00adchungs\u00adan\u00adla\u00adgen (Na\u00adt\u00fcr\u00adli\u00adche- [NRA], ma\u00adschi\u00adnel\u00adle \u2026\nProPotsdam GmbH vertreten durch ProPotsdam WOHNEN \u2026\n09.07.25\n05.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-bb/2025/07/236677.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Sport\u00adcam\u00adpus N\u00fcm\u00adbrecht Schlos\u00adser\u00adar\u00adbei\u00adten\nGemeinde N\u00fcmbrecht - Der B\u00fcrgermeister\n09.07.25\n22.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-mebit/2025/07/85070.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Trans\u00adport und Ent\u00adsor\u00adgung von Re\u00adst\u00adab\u00adfall\nStadt Hamm, Abfallwirtschafts- und \u2026\n09.07.25\n29.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-gkd/2025/07/102908.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "2025 125 NA War\u00adtungs\u00adver\u00adtrag MSR TB\nMax-Planck-Institut f\u00fcr Biochemie\n09.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197ee9174bc-527a2b61b7081a64.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "2025 126 NA War\u00adtungs\u00adver\u00adtrag Hei\u00adzung TB\nMax-Planck-Institut f\u00fcr Biochemie\n09.07.25\n01.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/ai-ag-prod/2025/07/54321-Tender-197eeaad078-4143d2408585a46f.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Neu\u00adbau Ra\u00addio\u00adlo\u00adgi\u00adsches In\u00adter\u00adven\u00adti\u00adons\u00adzen\u00adtrum - Land\u00adschafts\u00adbau\u00adar\u00adbei\u00adten\nUniversit\u00e4tsklinikum Freiburg\n09.07.25\n05.08.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-bw/2025/07/16754.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    },
    {
        "title": "Ka\u00adnal\u00adsa\u00adnie\u00adrung 2025\nKreis Lippe - Der Landrat -\n09.07.25",
        "link": "https://www.service.bund.de/IMPORTE/Ausschreibungen/vmp-westfalen/2025/07/51129345.html;jsessionid=9928A7A9FDD5A8F6377FB7FB63CC3DD6.internet641?nn=4641482&type=0&searchResult=true"
    }
]